話聽日係國慶嘅,全部都係漢奸走狗賣國賊！

呢日係國殤日,唔係國慶!唔該你哋搞清楚!!!
中國共產黨分裂中華民國搞陸獨,通日賣國.十四年抗戰休養生息,唔打日軍專打國軍,又聽共產國際,蘇聯支笛！總之邊個認共產中國,邊個就係漢奸走狗賣國賊！🇹🇼🇹🇼🇹🇼

中華民國先係真正嘅中國,打倒中國共產黨呢啲俄寇漢奸集團！！！

中華民國萬歲！

中華民國唔夠中共打
龜縮喺台灣
毛頭獨裁中國 另一個光頭佬壓制台灣
兩個都垃圾

中國仆街香港就好，中國國殤香港放假慶祝，成件事好合理

人哋國軍抗戰緊嗰陣,共產黨就喺啲山旮旯休養生息,種鴉片換錢買軍備,到日本投降之後紅軍就出嚟打國軍,咁梗係唔夠打啦！

香港人慶祝十一/雙十都係港奸

你冇解到國民黨點解打壓台灣人喎
光頭佬係耶撚又搞個人崇拜喎

情有可原,我理解佢點解會咁做！